hana 集中討論區 (21) - 漫長夜晚星若可不休

劇集《兄弟》片尾曲 - 別再怕

劇集《跳躍生命線》插曲 - 但願人長久

劇集《跳躍生命線》片尾曲 - 從未說起

仲話唔係打手

打手到出曬面

仲死撐話唔係

呢位ching 有啲明顯喎

咪係 不如改名做hana男朋友

我講過 我係黑粉
黑粉係咩 就係要掌握晒資料先可以加以狙擊

但你唔似狙擊wo

吹大d 個名可以講hana姐 冇人叫你po hanag既相

po hanag d相就係要反佢

黑粉既最高境界就係你唔會覺我狙擊緊

膠都廢撚事比

冇獎星加坡 大馬視帝視后競猜開始

ali正撚到呢

屌

對唔住 尋晚佢同我那個了唷

alig 煒哥
千其唔好比雯b 香港嗰個先攞

訓醒未

jm9

pakho 笑到停唔到 救命

借KFC D CAP相

ALI VS HANA

慳拿唔見咗

黃智雯 香港冇你份

知唔知乜野叫三料
唔識野企埋一邊

仲有咩沐浴巨星同alig
全部同我企埋一二邊

一姐好靚

我就擺明狙擊hana

Over左啦

三個角色三種人格
梗係要三個獎先得

召喚兩位巴打

躝啦 hana打手

好想同雯B拖緊彼此 走絕地雪霜

好核突

我詩欣冇得輸

同場加映鄺潔楹

無左個陰係怪d

陳詩欣>>>Judy

好撚正呀屌

呢套野唔啱我著
保良個套就正

我女朋友

一姐敢言

最後訪問埋歌星隊嘅吳若希，佢就話：「我個心就係支持胡鴻鈞，不過TVB份稿叫我支持周柏豪！」Do姐都不禁講句：「乜你咁㗎？」連叻哥等人都忍唔住話佢倒米。有網民就諗此言論一出，吳若希應該好快畀TVB高層「照肺」喇！

一姐已經唔憂柴唔憂米啦 仲驚d乜？

好樣衰

一姐真係不復當年勇
13年台慶真係丁到腳仔軟

點解成個ig d人都吹奏佢係女神

紙板人咁
咁低連條線都無

同2016唔同左樣 個鼻好似好直

唔信有整過

夜啦

睡衣派對真係好似話敢唔敢黎插我啦咁感島

樓豬鍾意既米雪原來有ig

r u on9

唔係米記咁係乜水

米記lor

溏心個陣WO

alig d國語

扮晒蟹

尷尬

每次見美恩credit go個廣告講"免費即check"
就忍唔到 🤣
邊會有女仔咁靚女得黎講野又會咁麻甩搞笑架 😂

免費即插

麥米唔係咁隨便既女仔黎既?

你搞到個po好低汁

HANA先細得唐姨個一年 菊梓喬(36歲)

睡衣派對: dont u wanna shoot down

不過唐姨係臭雞

馬爻口吾刀

Ali 700k follower

智雯 > alig

sg

唉求9其

尻柏豪

咁認真 佢都唔計 內定

想投票 唔想DOWN APP

你唔係諗住投alig下話

ALL IN 煒哥

煒g應該等除咗浸亞視除先好諗

其實有冇咁誇D亞視味

我覺得煎pan好靚仔

煒g 亞視除
alig 有線除
雯b 演藝學院 港姐 訓練班 點比啊

打手

JW王灝兒獻唱新歌<揮揮手>，唱出情侶吵架後，獨自收拾行李離開的悲慘感覺。鄭世豪和樂隊CanBand合作，帶來新歌<良善之地>，並透露作品的誕生機緣。陳嘉茵跳唱新歌<啦啦小隊>，笑言監製王雙駿每次都給她選擇充滿活力的歌曲，但她也會有疲累的時候。黃妍表示入行前，曾因工作忙碌而無暇做最喜歡的音樂，最終創作了<笑容迷路了>，希望找回笑容。本周「勁歌金榜」冠軍歌是曾樂彤的<青春、戀愛和意外>。

又晒淫腳

32歲

黃研

真樂彤

靚到堅離地

無陳曉怡淫腳 勁歌成何體統

無人講哈娜生日既

有曾樂彤正腳

都丁得兩下既

fiona sit??

菊梓香37啦

喬

學識打字先

出打手文啦嘈

似

對腳邊夠Joey正

太長啦成碌竹咁
蝦娜個比例最均勻
條衰妹平時遮遮下原來對腳咁鬼正

一姐最高票數

估到

仲話唔係打手 收皮啦

讚唔落唔出聲都唔好拎沙

hana對腿最無美感就算唔計長度

原來戴袓兒對腳咁正
點解佢唔拍劇

拍左呀

愛情來的時候
不過臨尾先出

仲有 拍左 千華套

睇緊三個女人

多功能老婆

我宣布 今晚一姐陳曉怡正式登基
高票過將莖軒

一條撚

包扑野

登咗好撚耐啦

雖然話係星夢自己玩晒
咁蝦娜今年既努力的確係值得用獎項去表揚既

罐頭歌係人都唱到

打手確認

快d 入廁所搞掂佢

點先可以俾咁多歌佢

肥圖着大褸成個變態佬咁

愁擘擘怕怕羞羞個樣
不過pina colada狂野奔放都好正

見你咁可憐 回下你啦

唔怪得主題曲俾佢唱

原來佢有份
會唔會今年捧完Hana下年捧Joey呢
Hana好似無拍劇

今年有捧過joey
可能唔係 hana咁為左上位拎歌咩都做

@連詩雅男朋友

算你件死野有心

打手們 起身未

lm

次次睇親阿蛇個廣告都扯撚曬

智雯正式位居本王妃嬪榜第4位

扣人工呀 勤力d啦

想知大家出分同過咩藝人影相

兄弟幾好睇

20號出碟

連登改完名係咪一定要等一個月

一個月內限兩次

唔該

自己揀
1.hanakuk_老公
2.菊梓喬男朋友的
3.菊梓喬(37歲)

多左個的字

我想屌HANA

ching ho ball

曾樂彤第四首歌 joey呢

都係嗰句 番去學打字先

最近發覺佢越黎越好j

我又唔你咩hana打手

非專業

仲有兩首歌未出

09:30PM
美女廚房[粵]

最後一戰，麥美恩、張曦雯、黃智雯、麥明詩、龔嘉欣、蝦頭爭奪終極美女廚神之位。首回合「嘉賓定食」要同時煮頭盤、主菜及甜品，最終有人敗在時間不足，甚至出現劣食，令眾人大跌眼鏡！第二回合要煮出回憶的味道，包括咕嚕肉、魚香茄子煲及豆腐火腩飯，大家終於回復水平，評判吃得笑逐顏開；甚至有人視此菜式為嫁得出的標準，也有人因此愛上了烹飪，還有人打苦情牌搶分。終極美女廚神最終是誰？靠嘉賓林文龍、袁偉豪及主持下定局！

咁快完

佳芯g都係無出到

洗鬼打丁

扮晒野

好少要對住明星打丁

山岸。梓喬

有無ching知山岸最近有無新作

上佢twitter睇

好正

泣血 & 智雯
係對聽覺 視覺頂級享受

巨基的新歌<太空艙>，關注時下的住屋問題；他回顧上次製作以社會現狀為主題的唱片，已是2010年的《時代》。鄭融的新歌<氪氣石>借電影中的超人害怕會吸走其超能力的綠石，比喻情侶之間的關係。Super Girls跳唱新歌<睡衣派對>，借舒適、自在的睡衣，鼓勵大家開心做自己。王梓軒相隔兩年，推出新歌<邊緣引力>，解釋拍劇及籌備歌曲創作以致很忙碌。本周「勁歌金榜」冠軍歌是戴祖儀的<細看近年，那信念

肥圖真係好撚勁
無常春秋d咁既神曲原來都係佢監製

監製

係

監製即係睇人做野 無野做 掛名

咪係囉

好想娶麥美恩
入得廚房 出得廳堂

夜晚聽但願人長久特別有feel

梗係啦 成日做

貼黎比大家睇下 好樣衰

多謝你污染個post

幾時出嫁個mb

美斯衰咩坐咁耐

晨早流流搞呢d
條女好深宮計成日擺腳圖係第一張

ig回comment就有
唔係thanks嗰d
利申: shiga fyy都有

你入得fc未

邊個fc

上次你自爆冇入果一個

只要有心 fc呢啲形式上既係不必要既

但你有入hanafc證明左你係打手

身為黑粉既我: 我係餓底

得 實信你

黑鬼粉咩 黑毛就有

蝦娜跟你問個早安

等丁長髮達哥

喪屍game都有得打J

好想做佢老公 開佢銀包睇身份證佢到底幾歲

身份證都係假既

條女由細丁到大
重製版比以前更好j
大家覺得似邊個

不了

花生滿天飛

去年周柏豪由華納過檔星夢娛樂，狂拍劇集之餘，更穩坐星夢一哥的地位。而曾於華納唱片及經理人公司種星堂共事過的師妹連詩雅，亦即將要跟柏豪走上同一條事業路。連詩雅將於明日下午舉行記者會，宣布正式加盟星夢娛樂，同場更有星夢的兩位一姐人選，吳若希和菊梓喬現身支持。難道今次連詩雅過檔星夢，同樣也希望在「星夢一姐」的寶座上爭一席位？

不過其實Shiga過檔星夢對不少樂迷來說其實也是好消息。皆因Shiga在華納時期曾跟柏豪有不少合作作品，就連她的名曲《到此為止》也是由柏豪負責作曲。今次Shiga離開HMV Music，不少人期望能在星夢再次見到他們二人的合作，若果二人合唱劇集主題曲，或許能為現時TVB的劇集歌帶來新局面。

臭雞 不了

樓主你或成最大贏家，鍾意嘅人喺同公司

三國鼎立 最後一齊攬炒

好波呀踢走hana

Shiva>>>>>>>>>>>>>>>>hana

又打錯字

戴祖儀挽半年變棄將

你又啱?

檢點D啦 有女朋友啦你

你都係改名做喬梓喬男朋友啦

打啱晒d字先黎同我講

全港最靚女d歌手係晒星夢

呢個唔係重點

唔好轉移話題

谷子喬黑粉就差唔多

面個浸就係shiga條仔 但間房就癡晒hana既poster

一定係咁

好彩唔係靠星夢開飯

咁又係
我條女又白又滑 黑妹唔啱我

shiga 去 坐穩一姐啦
雙一姐

快d踢走hana

肥圖看穿所有奧秘

下 曾樂彤呢

一山不能藏三虎

記者會
15：00
連詩雅，吳若希，菊梓喬
尖沙咀千禧新世界香港酒店

hana就算吧

連詩雅同jinny一定好夾 高度又差不多

Shiga

你又啱

咪話左shiga>>>>>>>hana

無論係樣身材邊方面都贏晒

大玩特玩

rest in piece

又bin c

錯emoji

jinny隻鞋無高ja

連詩雅加盟星夢 周柏豪送驚喜

hana 對鞋

shiga真係好高

雙一姐

好睇過延禧攻略

肥佬或成最大贏家

娛樂新聞台 | 連詩雅 加盟星夢娛樂！

覺得成件事對hana最唔着數
本身都慢慢獨大 一姐遲早係囊中物

debut:

何雁詩: 2009
(雙一姐)shiga and jinny: (6月, 10月)2010
kayee 2011
謝文欣: 2013
(二妹)hana: 2016
(三妹)joey: 2018

吳若希唔怕連詩雅威脅「一姐」地位：我哋唔同市場

即時娛樂

撰文：賴家杰
2018-12-04 19:45
最後更新日期：2018-12-04 19:45
連詩雅（Shiga）今天（4日）強勢加盟星夢娛樂，公司一眾歌手也有出席記者會撐場，包括吳若希（Jinny）、菊梓喬（Hana）及伍富橋等。Shiga亦立即賣口乖叫各位做師兄，師姐，對於被稱呼師姐，吳若希表示已經習慣了：「當周柏豪都叫我做師姐我就無所謂，但其實我想講我老闆都係叫我阿妹，阿妹，我都係當自己妹妹，然後我只係加入公司資歷比較長而已，但我同Shiga係同一年出道。」

身為《星夢娛樂》一姐的吳若希，會否覺得Shiga的加入威脅到她的地位？Jinny則很禮讓地說「一姐」由Shiga去做就好：「我呢啲妹妹嚟，其實無威脅，因為我同佢市場唔同，我市場係幼兒，Fans係BB，希望每一個BB都鍾意我，所以其他包括宅男或單身人士留畀佢，其實唱歌聲線我哋都唔同，唔擔心。」

吳若希明年出道十周年，跟Shiga一樣。（黃國立攝）
吳若希明年出道十周年，跟Shiga一樣。（黃國立攝）

星夢一眾歌手也有出席連詩雅加盟公司記者會撐場。（黃立攝）
星夢一眾歌手也有出席連詩雅加盟公司記者會撐場。（黃立攝）

至於甚為「得寵」的菊梓橋，則表示公司是沒有爭奪「一姐」的地位事情發生：「大家都係做自己，無呢啲嘢，我都覺得佢係好Sweet嘅一個女仔，我從來都唔驚，我成日覺得我比較與世無爭，希望大家都和和平平，係好事嚟，公司有咁多優秀嘅人，百花齊放。」

Hana笑言常常聽Shiga唱的歌。（黃國立攝）
Hana笑言常常聽Shiga唱的歌。（黃國立攝）

咁既表情姐係你認為hana>>>>>>>shiga啦

打手

所以hana唔會做到一姐
空降一個一姐 再加多個本身一姐
雙一姐

本來諗住jinny會有機會去蛋記 但連黎左佢一姐地位更x固 又多左個好傾概朋友

自認師妹 識do

非黑就即白?

睇得出吳係開心 唔似做戲

你今po水洗都唔清

識擦👞

梗係 有個岩傾 岩高度

雁C終於錄新歌

係時候要改名

吳連菊

hana我打手即時靜曬 唔放資源俾你地呀

大撚左肚啦佢

1:15 "今年hana一年7首劇集歌
咁其實唔係咁好既"
嘩使唔使咁直接

我都覺 多得制

又大??

事實

打手起身未

Yoyo幾時離婚

唔投比智雯已經要

講下比膠既理由先啦

#301已經說明一切

同alig又係36 7碎
睇秦嵐好過啦
起碼人地真係有波

洗唔洗咁認真 你地點投都唔參考啦

好想比王子痕屌

屌十大youtube佔咗兩位

係都揀個靚仔d既

on9? 咁都唔令囝

同蝦娜幾襯

想屌陳嘉樂

乜興簽新公司着紅色裙

食女厹都有人撐

套套劇都聽到佢哋把聲 盤點7位星夢娛樂

咪係 魚香都食得落

依家食緊陳瀅

叫親阿瀅既都好g

hana都係g

打手

Joey咁少篇幅

樓主 開連詩雅討論區好過

係舊登開過 反應一般 不了

咪又係我地幾個

一係咁 下次你開

突然覺得伍允龍D戲好正

朕要冊封儀貴人做儀嬪 傳旨

哈 你開個 連詩雅/吳苦希雙一姐(1) 討論區 好好分開應要談忘

不要暗戀 去

嘩成班偽毒 咁有心得
我就唔識呢d野啦

好 交比你

得我一個講，何來成班

垃L圾

件黑褸

attention whore - hana tam

連詩雅/吳若希雙一姐(1) 討論區 好好分開應要談忘

真係開

輕輕一推

相中只有一個藝人

[一周年] 舊歌重J 首歌不如叫慾火焚身

old news咗，自隊

坑腩

執兩劑

有冇人20號會買碟？

又係到發姣 真係頂唔順

冇

係首歌差

你到底幾時改名 打手都唔好咁明顯啊

首首罐頭 都幾好其實

唔知陳曉怡幾時會出叉腰封面嘅碟呢

上次呢度畀咗abcd四個佢揀，可能4個都太好佢揀唔落手

無睇到我個 ? 我狙擊嗰喎

梗係揀唔落手 咩hanag老公男朋友

下個禮拜830牙fat有新歌

加左密都會有人睇到 轉戰tg啦你地

巴打 算啦 收手啦 旁觀者既我都睇得出佢有心同你保持距離⋯⋯ 人地都未見過你 你就諗住同人表白 你一定會嚇親人 放棄啦

您現在聚腳在 感情台內。

【Yahoo人氣獎】李佳芯奪「電視女藝人」獎：我隨時準備好再攞獎

李佳芯（Ali）今天（12日）出席《Yahoo人氣搜尋大獎2018》的頒獎典禮，Ali在頒獎禮上奪得「電視女藝人」大獎，Ali起初得獎時候也很懷疑：「我以為有十個女藝人得獎，但我問清楚原來係得一個，但每次攞獎都開心嘅。」

問會否因此對星期日舉行的TVB《萬千星輝頒獎典禮2018》更有信心？她笑說：「會呀，而家係打個底先，其實我隨時準備好攞獎，當然當係一個熱身都好嘅。」但比起拿獎，Ali直言得到觀眾的認同更重要。
提到Ali常常被網民稱呼為「民選視后」，Ali笑言很想知道會否舉辦一個這樣的選舉，「Ok嘅，其實有人肯定我已經非常開心。」

Ali冇啦 行經7仔雜誌話佢推劇

皮已收

煒哥同alig 又學埋唐姨姨嗰招
最後關頭煲新聞
還我雯b

敬軒帶來歌名充滿意思的<百年樹木>，認為當樹木越長得高大，便見證越多周遭發生的故事。來自台灣的蕭秉治，自彈自唱包辦曲詞的<愛過你有多久就有多痛>。林奕匡的新歌<花灑下的歌>，唱出透過洗澡來放鬆自己，找回靈感和動力。羅孝勇花了差不多大半年時間，為新歌<清塵濁水>作曲、編曲及監製，感覺終於有一首歌能從頭到尾表達他的內心話。HANA菊梓喬的<但願人長久>蟬聯本周「勁歌金榜」冠軍位置

大頭哈

TO書架BF

今晚

萬千 應該我開

no way!!
我既“無常春秋”

一姐劇透
有骨

Like數點解差咁遠

Ching睇下留言時間

Ching睇下江若琳先

成村星夢人/tvb藝員留言
淨係揀佢回玩踢爆

係wo 得歌曲係佢?

HANA俾TVB CUT左

馬神

今晚D獎9成正路
剩返智雯三料 gogogo!

一姐全力追擊陳曉怡

唯唯 ,大塊田

如果智雯無 我連巴唔再睇tvb

煒哥good job

女飛

ALI,啪啪啪

Wow alibbg

樓豬上水未

我屌!!!

ali唔拍學是 為左做左女主角

bye

辣殺

擺明串佢

我屌 做乜撚呀

開po la

狐狸精樣 做邪花就得啫

酸到

最佳女主角+有份拍最佳劇集

ALI成最大贏家

辣殺頒獎禮

hana

爆左三個一小時

Live好聽到呢

吳若希食左藥未啊on9

成肚氣 好唔撚順

嘩正話睇漏咗
我以為得一姐comment嗰part
原來佢出咗個咁此地無銀既post

監制好慘 攞獎都冇時間講感言

Btw跳躍

今晚三個悲劇人物
1. 洪仔
2. 智雯
3. 馬明

又話ali係排第一位妃嬪 拎視后又唔開心

降位份
馨貴妃使出不擇手段贏得第一花旦之名
即日降為答應 流放離島

準備20號買佢隻碟 有冇人知幾錢

其實個hana識唔識禮貌

MK老泥妹黎啫
同李嘉馨一樣

who is

陳曉怡 李嘉馨都係

笑撚死

Ali

講真黃智雯冇乜機爭第二

相反ali要拎第二次就

改唔到po既

第二次*

發覺李雞心最好演技都係巨輪
因為做番自己本色演出啫嘛

恭喜星夢一姐HANA!!!!!!

已上公海

第四十一屆十大中文金曲頌獎典禮

吓 今日搞?!

依家d頒獎禮越搞越辣殺
歌係咁 視係咁
做做下狐狸精可以做視后 真係奇葩

樓豬成個怨婦咁

平心而論 陳曉怡好有一姐風範

yes

講真 一定係話中話 連詩雅同吳若希先係一姐

你是最好的

有片

ig留咗言比雯b安慰佢 同佢打氣

岩牙 都冇乜機會再拎 要安慰下

樓豬不願面對

呢兩個禮拜咁多單爆野
我老婆入星夢
regina入是非精

樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對 樓豬不願面對

點呀冇獎攞

夜啦執好書包未
媽咪簽咗家課冊啦可

似乎firm jor

原來拍咗咁多輯

正wo 何妖婷

幾時執埋nicole wu

好想快D到4月 TLBB

宣布學是學J永遠成為大台最高汁節目

唔洗睇都知個負皮係樓豬比

令過曬其他

同麥米 鄺b fyy 同level

好想送Hana新碟俾山岸

打手到你

一姐

呢4件抽贏晒舊嗰D是非精
包括走咗嗰D

大家買左碟未🤕🤕

用auto tone tone出黎既1蚊都唔想比

串錯左

成班唔肯接受現實

幾時到星期一

出黎對質啦垃圾 係到負皮

我有咩講錯呀

好想同佢一齊生D叻B

咁都有2個gay佬負皮

使唔使十幾秒就回

悶

好想聖誕有女

田蕊妮的新歌<半段路>，描寫人生走到一半，才是開始懂得欣賞自己的時候，有些人生的甜酸苦辣是要經過年月累積，才有更深層次的體會。曾樂彤帶來新歌<永生花>，她透露曾寫了十頁紙的愛情小經歷讓填詞人林若寧參考，結果資料太多令對方接收不了。胡鴻鈞的新歌<太難開始>是由他親自作曲，而且是在今年年初由冰島回港後完成，他解釋歌曲有「太難再開始」的意思。此外，他還送上本周「勁歌金榜」冠軍歌<偉業街>。

曾樂彤咁要唔要

其實係咪放棄左joey

識野 一早唱一姐

好撚難聽

攞完"視后"一個禮拜唔夠
已經無晒noise
橙橙豬

原來拍av先上到位做視后
睇黎智雯真係行晒歪路

又酸

36歲老女人淨係可以晒嗰對饅頭仔

咩劇？

我都唔知 應該av黎

我都覺

識唔識del link先回

識

樓主酸到
bb來了

BB來了

- by New_God_美斯

美生枉你仲話自己撐alig

唔係咩

踩過界

樓豬好肉酸 又要反人又收埋人地咁多J圖

自認日本女優

話明飛虎btw你追d我睇過曬 咁out

果然資深打手
嗰陣我都唔煲劇

雯b呢幕智取alig

幾錢呀其本版

比fyy點名多謝

fyy開live wo同bf

又話人地ali36歲老女人

你呢個咪又係36歲老女人

諗住罷睇白色強人

我覺得你

我哭了

梗係 要做咁多其他野

有冇人知ig做乜春 向右掃先睇到post

無事

要更新去最新

我既有人開post講左

好撚難用on9

唔好更新咪唔會

佢自動up左

垃圾豬閪伯格

梗係揀手動

好炆呀依家

又正常返 垃圾

appple無得唔up咩

典解我老婆係星夢仲未有搞作?
定係等下年先

笑能死

2018年度新城勁爆頒獎禮

梁釗峰獻唱有著聖誕感覺的<若然冬天沒有花>，透露歌曲MV遠赴哥本哈根拍攝，映襯普天同慶，唯獨自己寂寞的感覺。洪卓立與一直仰慕的KOL屎萊姆合作推出<獻醜>合唱版，表示從中學到很多。Dear Jane的新歌<永遠飛行模式>是與衛蘭、洪嘉豪合作的「不消失戀愛連續」三部曲的最後一部曲，整個故事以微電影方式呈獻。鄧小巧帶來新歌<重陽>，歌曲有何深意？本周「勁歌金榜」冠軍歌是張敬軒的<百年樹木

有心了

有冇fans坐位嘅相？

【任噏亂評】賽前分析 三個原因令菊梓喬成「最受歡迎女歌星」

《2018年度勁歌金曲頒獎典禮》將於2019年1月12日舉行，日前TVB公布入圍名單。「勁歌金曲獎」及「勁歌金曲金獎」方面總共有77首歌入圍，其中星夢旗下歌手的歌曲作品就佔了39首，真是人才濟濟。下年舉行的頒獎典禮與2017年的稍為有所不同，一直以來都有的獎項「最受歡迎男歌星」以及「最受歡迎女歌星」在去年合併作「最受歡迎歌星獎」之後，今年再度分拆為「最受歡迎男歌星」、「最受歡迎女歌星」，相信今年男、女歌手之間也有一番龍爭虎鬥角逐這個樂壇殊榮。

「最受歡迎女歌星」方面，除了有連續包辦7屆「最佳女歌手獎」(或「亞太區最受歡迎女歌星」)的容祖兒之外，還有兩位視后，田蕊妮、胡定欣競逐今年的「最受歡迎女歌星獎」。名單有HANA菊梓喬、JW王灝兒、田蕊妮、吳若希、泳兒、胡定欣、容祖兒、譚嘉儀共8位候選人，雖則大部份人都會預測今年會由容祖兒繼續禪聯。不過，跟據以下分析，其實HANA菊梓喬才是那位擊敗容祖兒成為「一姐」的人選。

1. 最多歌曲提名：

「最受歡迎女歌星」「勁歌金曲獎」及「勁歌金曲金獎」候選名單之中，Hana菊梓喬有6首作品、吳若希有5首、容祖兒有2首（其中之一是與張敬軒合唱的）、譚嘉儀亦有6首。若論歌曲數量的話，今年Hana菊梓喬亦有6首之多，並全數入圍，而吳若希只得4首。不難猜測，TVB在過去一年之中，其實已集中資源於Hana菊梓喬身上，再加上吳若希因在去年結婚生子並處於半停工狀態。照道理「最佳女歌手獎」應屬工作以及曝光最多的Hana菊梓喬。

2. 從《萬千星輝頒獎典禮2018》已知TVB意向

《萬千星輝頒獎典禮2018》中，Hana菊梓喬的《但願人長久》已獲頒「最受歡迎電視歌曲」，再者由她主唱的歌曲均是本年之中最受歡迎的幾套電視劇（《棟仁的時光》、《宮心計2深宮計》、《再創世紀》、《跳躍生命線》、《兄弟》）。在奪得「最受歡迎電視歌曲」獎項之後，再成為「最受歡迎女歌星」亦未嘗不可，「紅人又紅歌」，才是符合一貫唱片公司的風格。

3. 「自己人撐自己人」

有留意無綫電視的朋友都應該十分清楚，TVB一向秉承「自己人撐自己人」的優良傳統，事無大小，都會盡量動用自家藝員和資源完成，就以劇集主題曲為例，2018年在TVB播出的電視劇集中，除了《三個女人一個因》主題曲《無雙》是由楊千嬅唱出之外，其他全是由星夢歌星或是劇中演員唱出。近年TVB的作風取向應該已相當明顯。再者，Hana菊梓喬與胡鴻鈞在上年已分別獲得「最佳演繹女歌星」和「最佳演繹男歌星」，所以在1月頒獎禮中，Hana菊梓喬奪得「最受歡迎女歌手」實在是毫不意外。

之後俾左jw

唔會掛

hana tvb wo

hana拍劇仲ok

雖然失落馬來西亞及新加坡視后兩個獎，但Ali憑著《誇世代》入圍於下年一月在馬來西亞舉行的《第23屆亞洲電視大獎》，與韓國女演員孫藝珍成為對手，Ali直言入圍令她很意外，也很榮幸能跟這位大前輩一起被提名：「想當年我未拍電視我都係睇佢啲戲，估唔到可以同佢一齊提名！我唔敢講話打唔打敗邊個，盡力而為啦，希望可以幫公司或者幫香港擺啲成績返嚟！」

輸梗啦李雞心

其實個樣係咪照住hebe整

你想酸到幾時

新年恭賀

2018最後一発

樓主認係打手未

最後一発俾山岸都唔俾佢啦

打梗

chisin

唔驚凍親膊頭咩？

有胡鴻鈞無鄭俊弘
有戴祖儀無謝文欣
個辣殺電台雙重標準可以去到幾盡

三妹hana呢 四姐joey都有wo

條裙

fyy係rthk 2

link? 好想幫佢奶西

傷台亂黎

咪又係陪坐

sg咁多年咪又係陪坐

唔buy傷台 但都要吹捧我男神

係 屌佢 組合分返樂隊啦

金sg 銀r n k 銅 小塵埃

呢種質素既囡先叫per撚fect

第 41 屆十大中文金曲「用心・聽」音樂會

都係中意第一張多d

買滿$300先有

降魔dick 2.0冇王子痕

死撚左啦

好想睇佢人魔大戰

真係好撚淫

聽日有無打手去 皇室保

唔去
利申: 唔系打手

樓豬真心柒

新手
聽日去買碟

歡迎加入

就開始

你係咪排頭位

無去

個人覺得封底張相仲靚

慈善星輝仁濟夜

打手今日去埋?

hana老公呢

唔係話 佢都貼

佢正wo

同今年最女 勁歌

不敢恭維

有巴膠送巴士俾Hana

巴打放棄啦！米搞人啦～以我所知條女一定吾會受你lor！因為佢已經係屬於我！問過我未🌚🌚

🤮

hana個樣老咁多

屌你老母

插菊梓喬冇人撐！吳若希發難扭跳槽
想當年話晒係星夢一姐、係老闆何哲圖頭號愛將、仲有首本名曲〈越難越愛〉勁洗腦入晒屋、仲攞埋《勁歌》金曲金獎,但留意番,威水極都係「想當年」……前一姐吳若希兩年前停工生女結埋婚,復工後雖然奮起窮追,可惜一姐靚位被唱得性格又討好的師妹菊梓喬成功取代。早前菊梓喬眾望所歸奪得萬千星輝頒獎典禮最受歡迎電視歌曲時,吳若希一句「恭喜你呀一姐」,過氣一姐葡萄味出晒面。據悉唔止說話帶骨,為收復失地爭歌唱,吳若希呢勻仲行動升級,已經向老闆何哲圖發出跳槽警告!

一年六首電視劇主題曲、唔係《宮心計之深宮計》就係《兄弟》套套重頭劇,大包圍唱晒全年高收視劇集,年尾攞獎理所當然的菊梓喬星夢一姐地位亦明顯不過。不過恭喜一姐獲獎,出自前一姐吳若希口中就葡萄到出晒面,言論一出,即被網友群起攻擊,鬧爆吳若希小器無品又欠風度。

上周二(12月25日)吳若希出席聖誕活動,回應講錯說話時繼續死撐:「佢(菊梓喬)好努力,大家有了解過佢背景,就知呢個女仔花好多時間去追求夢想,我係見佢攞獎戥佢開心,唔係視佢為競爭對手。我依家都係一姐,不過係屋企一姐!」

葡萄一姐
去年連唱六首重頭劇主題曲，首首大hit，菊梓喬毫無懸念攞埋台慶頒獎禮的最受歡迎電視歌曲，人人恭喜,唯獨吳若希留言隔住個芒都覺得酸。

吳若希一句「恭喜你呀一 姐」引來網民群插，被指 葡萄到出晒面，言語亦 欠風度和教養。

扭計不成萌去意
據知情人士透露,口講一套有女萬事足,樂於做屋企一姐,實情吳若希唔忿氣又唔甘心,繼去年初扭計爭歌唱爭劇拍後,近日再向何哲圖扭計要跳槽:「 Herman(何哲圖 )當年的確好睇 Jinny(吳若希),但係呢個女有幾任性大家有眼睇,突然間大肚自己放自己一年假搞到公司個個要幫佢執手尾已經好多人唔滿意。生完女返嚟,唔抵得菊梓喬上位,已經郁啲就捉住Herman投訴,又爭歌唱又話要拍劇。其實 Hana(菊梓喬)唱功好九條街,形象更加無得彈,Herman都費事講到咁明,惟有話係上頭意思。𦧲完何哲圖都係得個桔,吳若希今次放晒聲氣,話情況再冇改善,約滿以後就會考慮其他公司喎!不過佢難搞又惹是非,聽講出邊根本冇公司會接收佢囉!」除咗菊梓喬,早前再有連詩雅加盟星夢,留低連「阿二」地位都不保,離巢又冇人問津,其實返屋企做一姐,真係諗得過!

冇人想知呀走啦

plot twist: 原來條女32歲

路過睇到巴打d野 笑4禾

等我連巴點番兩首比你:
古天樂 - 男朋友
Juno - 沒有人

菊梓喬琴日唱到差過一姐 支持去蛋記

夜場還是會星～光

aka結婚了

唔係solo出歌咩

係咩

張相咁似結婚

真係唔知 睇下聽日咩料

結啦係 咩solo

正撚到

中

原來上左大陸同柏豪開how

show搵錢

右都

ok 但左就不

三個都好能正

睇黎我啱咗

有新歌

lm待j

音樂情人播一姐版但願人長久

有幾奇

連詩雅做女友，每日點過

#118 有人@你

...

山岸正好多囉

一路睇山岸一路播Hana既歌

今日先睇到

Hana寫真集

儲低做狙擊素材

留意返
今個星期日十點半有智雯個人節目
一個因去跳舞

2018年度勁歌金曲頒獎典禮

關咩事
橫掂你都係行出將軍澳就無獎gala

有冇介紹Hana俾佢識?

假。jw係最女

係介紹山岸比佢識

鬼有人望你買

看穿所有奧秘

無歌角逐都去

肥圖order

書架BF,你俾人搶先開左TOPIC

無所謂
我又唔係美C

一姐唱越難越愛

最受歡迎女歌星

攞得最女呢個獎，就會有更多人關注同畀壓力
Hana來年要加油

打手 打手everywhere

大家要改口,一姐而家係HANA,唔係若希

大面BELLA黎做乜

燈蛾
來年又要繼續將自己嘅歌copy and paste

慘 雞蓉比人斷左13年

尋晚我已經POST左

開始進入越反越紅既時期

我冇睇到

HI HANA打手

好鬼wor hashtag都打錯埋

d負皮

拎左都唔代表一姐

只不過係肥圖俾得多歌佢

原來何哲圖老婆係余 明白曬

出面d人開始鬧緊

何哲圖: jinny繼續係一姐

16年拎新人獎,2年幾後已經係最受歡迎女歌星(雖然主要因JOEY唔黎),仲快過當年JOEY拎

肥圖係余個老公佢話邊個都得

連登仔

呢兩條友成晚都笑得好仆街

笑得好撚正

何eating

李嘉馨: 16年飛躍女 18年視后
陳曉怡: 16年新人銅 18年最女

2個都係三十幾歲先開始紅

tvb無人用到 三十幾歲照捧 兩年速上神台

其實容祖兒一早講過話唔拎獎

做一個因啦

吳若雞廿六但Hana睇落同佢差唔多

無咩興趣

今天的我
七歲
傻瓜裏的童話

手中j

係啦係啦，一姐

梳 我仲有首下雨

普通話 不了

自己作 普通話>>>>>>>>>>>>>張加乘張美言

青 唔好唔記得你係唱作歌手 唔係劇歌歌手

一姐，早晨

7歲
童話
一輩子守候

三妹

真係一姐啦
327歲wor仲唔一姐咩

有壓力，就更大動力

早你個晨

36?

有矛人有片

岩岩先出?

無new_god_美斯

邊集?

今晚

第250集 - 找數真漢子

播出日期: 2019.01.14 (一)

網絡世界「走數」成風，網民輕許承諾，最後不了了之的情況屢見不鮮。後生仔分享「找數」事跡，Vitas曾和田徑隊友比賽立定跳遠，輸家要在學校裸跑，他落敗後果然遵守約定；波波提及同學的變態打賭遊戲，敗方居然要喝沖廁鹹水！欣茵介紹的找數懲罰「快樂旋渦」，又是甚麼玩意？

麥明詩稱不時被廣告商「拖數」，欠賬的藉口層出不窮，令她學懂如何保障利益。馮盈盈投訴男友言而無信，承諾過不發脾氣，到爭執關頭卻總是食言；她貴為出爐的「飛躍進步女藝員」，言出必行，為得獎後「切X煲湯派街坊」的承諾找數，並開名報答網民的支持。

用shiga個名掩飾自己係fyy hana打手

有講錯咩你對上一次提shiga係幾時

Hana語氣好serious...

查實haters gonna hate，take it easy

咁有啲人講嘢真係好過份

有冇圖？

一早話咗佢地係好朋友黎

其實我先係連詩雅打手

睇黎我miss晒d野
依家上ig乜都睇唔到

今鋪我撐hana

推唔返上水。

真正一姐 shiga jinny (2) 討論區

【吳若希為排位黑面放暗箭追擊】
Hana菊梓喬硬食 壓力爆煲公園喪喊 |

做咩喊呀又被一姐恰呀？

上次已經串咗佢一姐

毒果早着先機

爆紅先翻舊帳

今次我buy陳曉怡la

19/1 下午23:00
HANA菊梓喬帶來新歌<別再怕>；推出了第二張個人專輯的她，介紹主打歌是<但願人長久>，希望自己的音樂路也可以長長久久。衛蘭送上自己有份作曲的<伯利恆的主角>，希望把溫暖帶給大家，並指新歌的內容與<街燈晚餐>有點相似。鍾舒漫的新歌<黑人問號>，創作靈感原來與王君馨、古巨基、黃偉文有關；她本人熱愛黑人音樂律動，有意未來亦繼續朝這方面的歌曲風格發展。本周「勁歌金榜」冠軍歌是古巨基的<太空艙>。
cls

嘩屌
MK妹的味道嗚呀

推到陳曉怡同吳嘉妮玩10 year challenge

好撚柒正呀屌你老母

37

1982

躝返入房打J
即刻

咪撚再貼啦 頂唔順啦

公海啲人見到呢啲圖，唔知會點睇？

好撚正 原來咁有波路

吳連菊 邊條mk妹正啲

Hana咩look都正

小朋友

no comment
尊重你意見

腳正可以玩中風

剛出道淡妝黑髮文青 look 最正
塊面肥肥地

推到有內衣私影

首歌真係佢作
點解呢個版本好聽咁多
點解以前好聲咁多

唔好意思，借個位來打擊下hater

呢位小姐，我想提醒返你，嘢可以亂食，說話唔好亂講。

總覺得以前幾爛口

仲mk過連詩雅
但洗底洗得幾成功

2009

2019

#10yearschallenge

一直都追開 Hana ig
淨係呢三日內 follower 數目多左最少三千人
真心覺得正常冇可能會咁
追左佢ig差唔多兩年 , 平時最多一日先多三,四百個follower

攞咗最女多咗人follow好正常

乜水嚟

呢嗰邊忽係佢

連詩雅先係mk始祖,陳曉怡No.2

拎左tvb 有幾奇

34

叫TVB開套四葉草比佢同唐姨,譚凱琪,楊秀X做MK4姐妹

第一次聽好似係16年尾舊登見到呢張相

港女於台灣歌唱比賽用廣東歌作賽大唱海闊天空

89正皮 5負皮

冇曬星夢味

佢rock真心正好多

浸老泥妹MK味出晒黎 好正

扮咩啫 我要睇MK妹

Zoie

回到以前
還我mk陳曉怡

客觀講 陳曉怡成績超越咗全盛期若雞未
(2屆金曲金嗰期)

菊梓喬 歇後語係
忘記我自己

金曲金
吳若希：陳曉怡 2:0

最佳演繹女歌手
吳若希：陳曉怡 1:1

最受歡迎女歌手
吳若希：陳曉怡 0:1

仲有今年果個網絡大獎
吳若希：陳曉怡 0:1

講大獎數量係差唔多 但今年果個網絡大獎明顯做出黎 想同周柏豪平起平坐 睇你點睇

原來Haley有咁多黑歷史

咸撚左守護神既BOSCO好偉大

點解回到以前haley把聲正過hana咁撚多
完全將正宗mk妹嗰種慾求不滿發射晒出黎
想像呢個時期既佢揸住個結他唱

尷尬癌發作

星期日830 有一姐唱那一天我受過傷
(fred,mag)流行經典50年11

新一年新開始，古巨基再次到臨，帶來<眼睛不能沒眼淚>、<心跳回憶>等作賀禮，還與方力申、側田、小肥、INK合唱<年年有今日>。曾獲新秀歌唱大賽亞軍的陸家俊終於登上《50年》舞台，他選唱<只願一生愛一人>，有何特別原因？此外，側田會演繹自家創作<運>，吳若希亦高歌<電燈膽>；敏之和胡仔這對主持拍檔則送上<再見Puppy Love>。今集尾聲，基仔還領唱<至Net小人類>，勢必勾起不少朋友的童年回憶。

屎搭肥若雞偶像

咁都黑？

我覺得都好正

今集正 咁多星

你又知唔黑

仲有無人識至net小人類

咁新 我睇開閃電傳真機

至net小人類梗有睇 咪又係閃電傳真機
當年城市追擊都戈日睇 而家改左名東張ja

成

你miss咗娛樂大搜查

美C年紀應該係陳曉怡嗰代
利申: 同戴早兒同年

哦 無miss 有睇

個時烏卒卒 b lee b lee ba 口水多過茶 鬼佬都怕他

個時atv 解剖外星人

依個無睇

回憶翻晒黎

都唔知劉心油剪短髮做乜7

2個死老野係到吹水

咁不文

不過咁講
依家d細蚊仔有regina睇
係好過談育嬰同蓋細堡既

有咩 咁正

講緊think big喎

點解可以會有兒歌咁撚正

新野

睇開魔神英雄傳

寵物小精靈咁新

廿年啦老細

彩雲國物語正好多

pokemon 陳浩民

個時仲年年睇兒歌金曲先放完暑假

人生馬戲團仲正

KKBOX 十大風雲歌手

其實好唔好睇

呢個唔係陳嘉桓咩

右面頂住先啦

起過晒係得咁多

Up乜撚野牙

是L旦啦 快d推埋個post佢

88

mk妹是最好的物種

想睇 hana 自己po 10 years challenge

慢慢J
我無睇晒 反正好樣衰 費時睇

其實佢以前陳曉怡果期MK得黎又真係有種型味
而家走斯文路線有時又真係打扮到幾Grand

台慶頒獎禮幾靚